想問下速龍除左打尻學生仲有咩戰績

好奇

打阿婆

周街顏射

同楊明拍戲

831咁大件事你唔記得？

全亞洲最出色警隊 (打壓市民 學生 方面）
戰蹟嚇死人

仲有破獲無數 未爆炸案件
簡直係未來人等級
有今生冇來世

用粗口鬧記者,,好撚勁架

929出政總後門打小朋友

好勁 專門整個部門出黎打平民

仲有係天台引爆一公斤tatp 都只係炸黑幅牆
不過唔知係唔係速龍

MO

做臥底（經常失敗）

解放軍same

仆街師

論點樣用仆街嚟搏得眾人嘅歡呼呢方面無人能及

速龍就係專門訓練出黎打學生

公道講句

速龍 就是一支專門鎮壓示威既臨時部隊
當有示威果陣, 就由各部門(飛虎, 機場特警, 反恐特勤隊) 抽人組成
完成任務之後, 就解散, 所有成員回到自己所屬部隊

即係 速龍 只有鎮壓示威先有, 無示威就無
唔係一支 常規部隊

走啦你

你出番去鬥黃啦

最想睇你鬥黃

屌，睇錯速龍除裝打人有冇戰績